[
    {
        "id": 1296,
        "question": "Elektrik enerjisini kimyasal enerji olarak depolayıp ihtiyaç durumunda bu enerjiyi tekrar elektrik enerjisine çeviren cihaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Akü"
    },
    {
        "id": 1354,
        "question": "Evlilik hayatının ilk ayı veya ilk günleri",
        "letter": "B",
        "answer": "Balayı"
    },
    {
        "id": 158,
        "question": "Çok yakın, sıkı fıkı, pek içten (arkadaş)",
        "letter": "C",
        "answer": "can ciğer"
    },
    {
        "id": 1541,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, zira",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çünkü"
    },
    {
        "id": 1217,
        "question": "Bir devletin resmi para biriminin diğer ülke dövizleri karşısında değer kaybettirilmesi ",
        "letter": "D",
        "answer": "Devaülasyon, develasyon, devalasyon, devolasyon, devalüasyon"
    },
    {
        "id": 1487,
        "question": "Organizmada hastalığa yol açan bir mikrobun genel veya yerel gelişmesi, yayılması",
        "letter": "E",
        "answer": "Enfeksiyon, enfekte olma, enfekte olma"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 230,
        "question": "Tasa, kaygı, üzüntü",
        "letter": "G",
        "answer": "gam"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 1952,
        "question": "KALBUR, TEL ELEK GİBİ ŞEYLERİN TAHTA ÇEMBERİ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kasnak"
    },
    {
        "id": 291,
        "question": "Yeterince aydınlık olmayan, yarı karanlık, az ışık alan",
        "letter": "L",
        "answer": "loş"
    },
    {
        "id": 1748,
        "question": "Başkalarının hatalarını hoşgörüyle karşılama erdemi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsamaha, müsamaha gösterme, müsamaha göstermek"
    },
    {
        "id": 988,
        "question": "Açıklık, açık ve kesin yargı",
        "letter": "N",
        "answer": "nas"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 1742,
        "question": "Yerden kaynayarak çıkan su kaynağı",
        "letter": "P",
        "answer": "Pınar"
    },
    {
        "id": 33,
        "question": "Yüksek basınçtan, alçak basınca doğru olan hava akımları",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüzgar"
    },
    {
        "id": 1235,
        "question": "Karaciğer tarafından üretilen sindirim sıvısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Safra, safra sıvısı"
    },
    {
        "id": 419,
        "question": "Yetki ve sorumluluğu olan, yöneten kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şef"
    },
    {
        "id": 707,
        "question": "Alçak gönüllülük",
        "letter": "T",
        "answer": "Tevazu"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 1500,
        "question": "Genellikle dağlık bölgelerde, yazın havası iyi ve serin olan, hayvan otlatma veya dinlenme yeri",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayla"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]